# Korean translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-10-14 04:09+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-10-14 03:49+0100\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: ko\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.8.0\n"

#: commands/admin.py:46
msgid "**Global Bank:** `{}`\n"
msgstr "**글로벌 은행:** `{}`\n"
msgstr ""

#: commands/admin.py:47
msgid "**Economy Cog:** `{}`\n"
msgstr "**경제 톱니바퀴:** `{}`\n"
msgstr ""

#: commands/admin.py:47
msgid "Loaded"
msgstr "짐을 실은"
msgstr ""

#: commands/admin.py:47
msgid "Not Loaded"
msgstr "로드되지 않음"
msgstr ""

#: commands/admin.py:48
msgid "**Auto Paydays:** `{}`\n"
msgstr "**자동 급여일:** `{}`\n"
msgstr ""

#: commands/admin.py:52
msgid "**Auto Payday Roles:** {}\n"
msgstr "**자동 급여일 역할:** {}\n"
msgstr ""

#: commands/admin.py:53 common/utils.py:110 common/utils.py:113
#: common/utils.py:130 common/utils.py:136
msgid "None"
msgstr "없음"
msgstr ""

#: commands/admin.py:79
msgid "- {} has not used the bank yet.\n"
msgstr "- {}은(는) 아직 은행을 사용한 적이 없습니다.\n"
msgstr ""

#: commands/admin.py:82
msgid "- {} has not used the economy commands yet.\n"
msgstr "- {}는 아직 절약 명령을 사용하지 않았습니다.\n"
msgstr ""

#: commands/admin.py:87
msgid "- {} has {} seconds left until their next payday.\n"
msgstr "- {}의 다음 급여일까지 {}초 남았습니다.\n"
msgstr ""

#: commands/admin.py:89
msgid "- {} is ready for their next payday.\n"
msgstr "- {}가 다음 급여일을 맞이할 준비가 되었습니다.\n"
msgstr ""

#: commands/admin.py:100
msgid ""
msgstr ""
"You must be a bot owner to view these settings when global bank is "
"enabled."
msgstr ""

#: commands/admin.py:109
msgid "Economy cog is not loaded."
msgstr "이코노미 톱니바퀴가 로드되지 않았습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:111
msgid "You must be a bot owner to reset cooldowns when global bank is enabled!"
msgstr "글로벌 뱅크가 활성화된 경우 쿨다운을 재설정하려면 봇 소유자여야 합니다!"
msgstr ""

#: commands/admin.py:121
msgid "Payday cooldown reset for **{}**."
msgstr "**{}**의 급여일 쿨다운이 재설정되었습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:128 commands/admin.py:143 commands/admin.py:170
msgid "This setting is not available when global bank is enabled."
msgstr "글로벌 뱅크가 활성화된 경우 이 설정을 사용할 수 없습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:132
msgid "Payday role amounts will now stack."
msgstr "이제 급여일 역할 금액이 누적됩니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:134
msgid "Payday role amounts will no longer stack."
msgstr "급여일 역할 금액은 더 이상 누적되지 않습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:145
msgid ""
msgstr ""
"\n"
"Use {} to allow auto-claiming for for all users."
msgstr ""

#: commands/admin.py:152
msgid "This role will no longer recieve paydays automatically."
msgstr "이 역할은 더 이상 급여일을 자동으로 받지 않습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:155
msgid "This role will now receive paydays automatically."
msgstr "이제 이 역할은 급여일을 자동으로 받게 됩니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:175
msgid "Role bonus removed."
msgstr "역할 보너스가 제거되었습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:178
msgid "That role does not have a bonus."
msgstr "해당 역할에는 보너스가 없습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:183
msgid "That role already has that bonus."
msgstr "해당 역할에는 이미 해당 보너스가 있습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:184
msgid "Role bonus updated."
msgstr "역할 보너스가 업데이트되었습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:186
msgid "Role bonus added."
msgstr "역할 보너스가 추가되었습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:199
msgid "Paydays will now be claimed automatically for all users."
msgstr "이제 모든 사용자에게 급여일이 자동으로 청구됩니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:201
msgid "Paydays will now be claimed automatically for set roles."
msgstr "이제 설정된 역할에 대해 급여일이 자동으로 청구됩니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:203
msgid "Paydays will no longer be claimed automatically."
msgstr "급여일은 더 이상 자동으로 청구되지 않습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:212
msgid "There is no auto claim channel when global bank is enabled!"
msgstr "글로벌 뱅크가 활성화되면 자동 청구 채널이 없습니다!"
msgstr ""

#: commands/admin.py:213
msgid "Auto claim channel set to {}"
msgstr "{}로 설정된 자동 요청 채널"
msgstr ""

#: commands/admin.py:213
msgid "Auto claim channel removed."
msgstr "자동 소유권 주장 채널이 삭제되었습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:234
msgid ""
msgstr ""
"You must be a bot owner to set the transfer tax when global bank is "
"enabled."
msgstr ""

#: commands/admin.py:236
msgid "Invalid tax percentage. Must be between 0 and 1."
msgstr "잘못된 세율입니다. 0에서 1 사이여야 합니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:243
msgid "Transfer tax set to {}%"
msgstr "양도세가 {}%로 설정됨"
msgstr ""

#: commands/admin.py:253
msgid ""
msgstr ""
"You must be a bot owner to set the main log channel when global bank is "
"enabled."
msgstr ""

#: commands/admin.py:260
msgid "Removing the main log channel."
msgstr "기본 로그 채널을 제거합니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:265
msgid "That is already the main log channel."
msgstr "이는 이미 기본 로그 채널입니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:266
msgid "Main log channel changed to {}"
msgstr "기본 로그 채널이 {}로 변경되었습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:268
msgid "Main log channel set to {}"
msgstr "기본 로그 채널이 {}로 설정됨"
msgstr ""

#: commands/admin.py:298
msgid ""
msgstr ""
"You must be a bot owner to set an event log channel when global bank is "
"enabled."
msgstr ""

#: commands/admin.py:313
msgid "Invalid event. Must be one of: {}"
msgstr "잘못된 이벤트입니다. 다음 중 하나여야 합니다: {}"
msgstr ""

#: commands/admin.py:316
msgid "No channel set for this event."
msgstr "이 이벤트에 설정된 채널이 없습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:318
msgid "Event log channel for {} removed."
msgstr "{}에 대한 이벤트 로그 채널이 제거되었습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:321
msgid "That is already the event log channel for {}."
msgstr "이는 이미 {}의 이벤트 로그 채널입니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:322
msgid "Event log channel for {} changed to {}"
msgstr "{}의 이벤트 로그 채널이 {}로 변경되었습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:324
msgid "Event log channel for {} set to {}"
msgstr "{}에 대한 이벤트 로그 채널이 {}로 설정되었습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:344
msgid "Delete after time disabled."
msgstr "시간이 비활성화된 후 삭제합니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:347
msgid "Delete after time set to {} seconds."
msgstr "{}초로 설정된 시간 이후 삭제합니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:380
msgid ""
msgstr ""
"- **cost**: The amount of currency to charge\n"
"- **duration**(`default: 3600`): The time in seconds before the cost "
"resets\n"
"- **level**(`default: all`): The minimum permission level to apply the "
"cost\n"
" - admin: Admins and above can use the command for free\n"
" - mod: Mods and above can use the command for free\n"
" - all: Everyone must pay the cost to use the command\n"
" - user: All users must pay the cost to use the command unless they are "
"mod or admin\n"
" - global: The cost is applied to all users globally\n"
"- **prompt**(`default: notify`): How the user will be prompted to confirm"
" the cost\n"
" - text: The bot will send a text message asking the user to confirm the "
"cost with yes or no\n"
" - reaction: The bot will send a message with emoji reactions to confirm "
"the cost\n"
" - button: The bot will send a message with buttons to confirm the cost\n"
" - silent: The bot will not prompt the user to confirm the cost\n"
" - notify: The bot will simply notify the user of the cost without asking"
" for confirmation\n"
"- **modifier**(`default: static`): The type of cost modifier\n"
" - static: The cost is a fixed amount\n"
" - percent: The cost is a percentage of the user's balance on top of the "
"base cost\n"
" - exponential: The cost increases exponentially based on how frequently "
"the command is used\n"
"   - Ex: `Cost = cost + (value * uses over the duration^2)`\n"
" - linear: The cost increases linearly based on how frequently the "
"command is used\n"
"   - Ex: `Cost = cost + (value * uses over the duration)`\n"
"- **value**(`default: 0.0`): The value of the cost modifier depends on "
"the modifier type\n"
" - static: This will be 0 and does nothing\n"
" - percent: Value will be the percentage of the user's balance to add to "
"the base cost\n"
" - exponential: Value will be the base cost multiplier\n"
" - linear: Value will be multiplied by the number of uses in the last "
"hour to get the cost increase\n"
msgstr ""

#: commands/admin.py:412
msgid "You can't add a cost to the addcost command."
msgstr "addcost 명령에는 비용을 추가할 수 없습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:417
msgid "You must be a bot owner to use this command while global bank is active."
msgstr "글로벌 뱅크가 활성화된 동안 이 명령을 사용하려면 봇 소유자여야 합니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:419
msgid "Global bank is active, you must use the global level."
msgstr "글로벌 뱅크가 활성화되어 있으므로 글로벌 레벨을 이용하셔야 합니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:423
msgid "You must be a bot owner to use the global level."
msgstr "전역 수준을 사용하려면 봇 소유자여야 합니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:424
msgid "You must enable global bank to use the global level."
msgstr "글로벌 수준을 사용하려면 글로벌 뱅크를 활성화해야 합니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:430
msgid "Command not found."
msgstr "명령을 찾을 수 없습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:432
msgid "That is not a valid app command"
msgstr "유효한 앱 명령이 아닙니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:435
msgid "You can't add costs to commands that are always available!"
msgstr "항상 사용할 수 있는 명령에는 비용을 추가할 수 없습니다!"
msgstr ""

#: commands/admin.py:438 views/cost_menu.py:289
msgid "You can't add costs to commands you don't have permission to run!"
msgstr "실행할 권한이 없는 명령에는 비용을 추가할 수 없습니다!"
msgstr ""

#: commands/admin.py:448
msgid "This will overwrite the existing cost for this command. Continue?"
msgstr "이렇게 하면 이 명령의 기존 비용을 덮어쓰게 됩니다. 계속하다?"
msgstr ""

#: commands/admin.py:455
msgid "Not adding cost."
msgstr "비용을 추가하지 않습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:456
msgid "{} cost updated."
msgstr "{} 비용이 업데이트되었습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:458
msgid "{} cost added."
msgstr "{} 비용이 추가되었습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:499
msgid "No users found with that role."
msgstr "해당 역할을 가진 사용자를 찾을 수 없습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:525
msgid "No users were affected."
msgstr "영향을 받은 사용자는 없습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:527
msgid "No balances were changed."
msgstr "잔액이 변경되지 않았습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:528
msgid "user was"
msgstr "사용자는"
msgstr ""

#: commands/admin.py:528
msgid "users were"
msgstr "사용자는"
msgstr ""

#: commands/admin.py:529
msgid "Balances for {} updated, total change was {}."
msgstr "{}에 대한 잔액이 업데이트되었으며 총 변경 사항은 {}입니다."
msgstr ""

#: commands/user.py:34
msgid "No users found."
msgstr "사용자를 찾을 수 없습니다."
msgstr ""

#: commands/user.py:52
msgid "Bank Balances for {}"
msgstr "{}의 은행 잔고"
msgstr ""

#: common/checks.py:68
msgid "You do not have enough {} to run that command! (Need {})"
msgstr "해당 명령을 실행하기에 충분한 {}가 없습니다! (필요 {})"
msgstr ""

#: common/checks.py:69
msgid "{}, you spent {} to run this command"
msgstr "{}, 이 명령을 실행하는 데 {}를 소비했습니다."
msgstr ""

#: common/checks.py:81
msgid "Do you want to spend {} {} to run this command?"
msgstr "이 명령을 실행하는 데 {} {}를 소비하시겠습니까?"
msgstr ""

#: common/checks.py:96
msgid "Not running `{}`."
msgstr "`{}`를 실행하지 않습니다."
msgstr ""

#: common/checks.py:140
msgid "{}% transfer tax applied, {} deducted from transfer"
msgstr "{}% 양도세 적용, 양도에서 {} 공제"
msgstr ""

#: common/listeners.py:41
msgid "You have been refunded since this command failed."
msgstr "이 명령이 실패했기 때문에 환불을 받았습니다."
msgstr ""

#: common/listeners.py:90
msgid "Set Balance"
msgstr "잔액 설정"
msgstr ""

#: common/listeners.py:91
msgid "Transfer Credits"
msgstr "크레딧 전송"
msgstr ""

#: common/listeners.py:92 common/listeners.py:186
msgid "Bank Wipe"
msgstr "은행 지우기"
msgstr ""

#: common/listeners.py:93
msgid "Prune Accounts"
msgstr "계정 정리"
msgstr ""

#: common/listeners.py:94
msgid "Set Global"
msgstr "글로벌 설정"
msgstr ""

#: common/listeners.py:95
msgid "Payday Claim"
msgstr "급여 청구"
msgstr ""

#: common/listeners.py:98
msgid "Bank Event: {}"
msgstr "은행 이벤트: {}"
msgstr ""

#: common/listeners.py:102 common/listeners.py:109 common/listeners.py:121
msgid "Recipient"
msgstr "받는 사람"
msgstr ""

#: common/listeners.py:103 common/listeners.py:123
msgid "Old Balance"
msgstr "올드 밸런스"
msgstr ""

#: common/listeners.py:104 common/listeners.py:124
msgid "New Balance"
msgstr "뉴발란스"
msgstr ""

#: common/listeners.py:106 common/listeners.py:112 common/listeners.py:119
#: common/listeners.py:126
msgid "Guild"
msgstr "동업 조합"
msgstr ""

#: common/listeners.py:108
msgid "Sender"
msgstr "보내는 사람"
msgstr ""

#: common/listeners.py:110
msgid "Transfer Amount"
msgstr "이체금액"
msgstr ""

#: common/listeners.py:115
msgid "User ID"
msgstr "사용자 ID"
msgstr ""

#: common/listeners.py:117
msgid "Pruned Users"
msgstr "정리된 사용자"
msgstr ""

#: common/listeners.py:122
msgid "Amount"
msgstr "양"
msgstr ""

#: common/listeners.py:126
msgid "Unknown"
msgstr "알려지지 않은"
msgstr ""

#: common/listeners.py:128
msgid "Channel"
msgstr "채널"
msgstr ""

#: common/listeners.py:130
msgid "Message"
msgstr "메시지"
msgstr ""

#: common/listeners.py:166
msgid "Global bank has been wiped!"
msgstr "글로벌뱅크가 전멸했습니다!"
msgstr ""

#: common/listeners.py:169
msgid "All bank accounts for all guilds have been wiped!"
msgstr "모든 길드의 은행 계좌가 모두 삭제되었습니다!"
msgstr ""

#: common/listeners.py:177
msgid "Bank accounts have been wiped!"
msgstr "은행 계좌가 삭제되었습니다!"
msgstr ""

#: common/listeners.py:206
msgid "Bank has been set to Global!"
msgstr "은행이 글로벌로 설정되었습니다!"
msgstr ""

#: common/listeners.py:206
msgid "Bank has been set to per-server!"
msgstr "은행이 서버별로 설정되었습니다!"
msgstr ""

#: common/listeners.py:214
msgid "Set Global Bank"
msgstr "글로벌 뱅크 설정"
msgstr ""

#: common/parser.py:14
msgid ""
msgstr ""
"Invalid value, the argument must be an integer, optionally preceded with "
"a `+` or `-` sign."
msgstr ""

#: common/parser.py:23
msgid ""
msgstr ""
"Invalid value, the amount of currency to increase or decrease must be an "
"integer different from zero."
msgstr ""

#: common/utils.py:107
msgid "Not Set"
msgstr "설정되지 않음"
msgstr ""

#: common/utils.py:109
msgid "# Extended Economy Settings\n"
msgstr "# 확장된 절약 설정\n"
msgstr ""

#: common/utils.py:111
msgid "`Transfer Tax:      `{}\n"
msgstr "`양도세: `{}\n"
msgstr ""

#: common/utils.py:113
msgid "`Command Costs:     `{}\n"
msgstr "`명령 비용: `{}\n"
msgstr ""

#: common/utils.py:114
msgid "`Global Bank:       `{}\n"
msgstr "`글로벌 은행: `{}\n"
msgstr ""

#: common/utils.py:117
msgid "`Delete After:      `{}\n"
msgstr "`다음 이후 삭제: `{}\n"
msgstr ""

#: common/utils.py:117
msgid "Disabled"
msgstr "장애가 있는"
msgstr ""

#: common/utils.py:123
msgid "`Set Global:        `{}\n"
msgstr "`전역 설정: `{}\n"
msgstr ""

#: common/utils.py:128
msgid "`Stack Roles:       `{}\n"
msgstr "`스택 역할: `{}\n"
msgstr ""

#: common/utils.py:131
msgid "`Role Bonuses:      `{}\n"
msgstr "`역할 보너스: `{}\n"
msgstr ""

#: common/utils.py:132
msgid "`Payday Autoclaim:  `{}\n"
msgstr "`급여 자동 청구: `{}\n"
msgstr ""

#: common/utils.py:135
msgid "`Autoclaim Channel: `{}\n"
msgstr "`자동 소유권 주장 채널: `{}\n"
msgstr ""

#: common/utils.py:137
msgid "`Autoclaim Roles:   `{}\n"
msgstr "`역할 자동 신청: `{}\n"
msgstr ""

#: common/utils.py:139
msgid ""
msgstr ""
"## Event Log Channels\n"
"`Default Log Channel: `{}\n"
"`Set Balance:         `{}\n"
"`Transfer Credits:    `{}\n"
"`Bank Wipe:           `{}\n"
"`Prune Accounts:      `{}\n"
msgstr ""

#: common/utils.py:156
msgid "`Payday AutoClaim:    `{}\n"
msgstr "`Payday 자동 청구: `{}\n"
msgstr ""

#: common/utils.py:160
msgid "Showing settings for global bank"
msgstr "글로벌 은행 설정 표시 중"
msgstr ""

#: common/utils.py:162
msgid "Showing settings for this server"
msgstr "이 서버에 대한 설정 표시 중"
msgstr ""

#: common/utils.py:169
msgid ""
msgstr ""
"`Cost:        `{}\n"
"`Duration:    `{}\n"
"`Level:       `{}\n"
"`Prompt:      `{}\n"
"`Modifier:    `{}\n"
"`Value:       `{}\n"
"`Cached Uses: `{}\n"
msgstr ""

#: overrides/payday.py:40 overrides/payday.py:105
msgid ""
msgstr ""
"You've reached the maximum amount of {currency}! Please spend some more 😬"
"\n"
"\n"
"You currently have {new_balance} {currency}."
msgstr ""

#: overrides/payday.py:56 overrides/payday.py:123
msgid ""
msgstr ""
"{author.mention} Here, take some {currency}. Enjoy! (+{amount} "
"{currency}!)\n"
"\n"
"You currently have {new_balance} {currency}.\n"
"\n"
"You are currently #{pos} on the global leaderboard!"
msgstr ""

#: overrides/payday.py:78 overrides/payday.py:145
msgid "{author.mention} Too soon. Your next payday is {relative_time}."
msgstr "{author.mention} 너무 이르네요. 다음 급여일은 {relative_time}입니다."
msgstr ""

#: views/confirm.py:12
msgid "Yes"
msgstr "예"
msgstr ""

#: views/confirm.py:13
msgid "No"
msgstr "아니요"
msgstr ""

#: views/confirm.py:19 views/cost_menu.py:179
msgid "This isn't your menu!"
msgstr "이것은 당신의 메뉴가 아닙니다!"
msgstr ""

#: views/cost_menu.py:39
msgid "Command Name"
msgstr "명령 이름"
msgstr ""

#: views/cost_menu.py:45
msgid "Cost"
msgstr "비용"
msgstr ""

#: views/cost_menu.py:51
msgid "Duration (Seconds)"
msgstr "기간(초)"
msgstr ""

#: views/cost_menu.py:57
msgid "level, prompt, modifier (Comma separated)"
msgstr "레벨, 프롬프트, 수정자(쉼표로 구분)"
msgstr ""

#: views/cost_menu.py:63
msgid "Value (Decimal)[Optional]"
msgstr "값(10진수)[선택]"
msgstr ""

#: views/cost_menu.py:82
msgid "Cost must be an integer!"
msgstr "비용은 정수여야 합니다."
msgstr ""

#: views/cost_menu.py:86
msgid "Duration must be an integer!"
msgstr "기간은 정수여야 합니다."
msgstr ""

#: views/cost_menu.py:90
msgid "Value must be a decimal!"
msgstr "값은 소수여야 합니다."
msgstr ""

#: views/cost_menu.py:97
msgid "Invalid details! Must be 3 values separated by commas."
msgstr "세부정보가 잘못되었습니다. 쉼표로 구분된 3개의 값이어야 합니다."
msgstr ""

#: views/cost_menu.py:98
msgid ""
msgstr ""
"\n"
"Example: `user, notify, static`"
msgstr ""

#: views/cost_menu.py:103
msgid "Invalid level! You must use one of: admin, mod, all, user, global"
msgstr "레벨이 잘못되었습니다! admin, mod, all, user, global 중 하나를 사용해야 합니다."
msgstr ""

#: views/cost_menu.py:107
msgid ""
msgstr ""
"Invalid prompt! You must use one of: text, reaction, button, silent, "
"notify"
msgstr ""

#: views/cost_menu.py:111
msgid ""
msgstr ""
"Invalid modifier! You must use one of: static, percent, exponential, "
"linear"
msgstr ""

#: views/cost_menu.py:254
msgid "Page {}/{}"
msgstr "페이지 {}/{}"
msgstr ""

#: views/cost_menu.py:271
msgid "Add Command Cost"
msgstr "명령 비용 추가"
msgstr ""

#: views/cost_menu.py:278
msgid "Command already has a cost!"
msgstr "명령에는 이미 비용이 듭니다!"
msgstr ""

#: views/cost_menu.py:283 views/cost_menu.py:323 views/cost_menu.py:344
msgid "Command not found!"
msgstr "명령을 찾을 수 없습니다!"
msgstr ""

#: views/cost_menu.py:285
msgid "You can't add a cost to a command that is always available!"
msgstr "항상 사용 가능한 명령에는 비용을 추가할 수 없습니다!"
msgstr ""

#: views/cost_menu.py:305
msgid "Command cost added!"
msgstr "명령 비용이 추가되었습니다!"
msgstr ""

#: views/cost_menu.py:329
msgid "Command cost removed!"
msgstr "명령 비용이 제거되었습니다!"
msgstr ""

#: views/cost_menu.py:351
msgid "Edit Cost: {}"
msgstr "비용 편집: {}"
msgstr ""

#: views/cost_menu.py:369
msgid "Command cost updated!"
msgstr "명령 비용이 업데이트되었습니다!"
msgstr ""

